来自美国的游客仍然可以到墨西哥旅游，在那里的企业和餐馆消费。 早间报道:圣地亚哥统一电台承认慢速滚动唱片|圣地亚哥之声| 2021年5月18日|圣地亚哥之声| 
 然而，凯利坚持认为，即使假设最坏的情况——可能会冒犯一些读者——“对即将产生的积极结果的指责是屈尊俯就的小代价。” 向流行文化创作者施压可以帮助对抗美国的种族主义|布莱克·鲍尔| 2021年4月12日|华盛顿邮报 
 胡安·卡洛斯·吉尔是佛罗里达州的一名盲人，他在迈阿密地区的win - dixie商店光顾了大约15年。 法院裁定杂货店不可访问的网站不违反美国残疾人法bbbtimothy B. Lee |021年4月10日bbbars Technica 
 他说，这对夫妇一直亲自去杂货店购物，在不太忙的时候光顾商店，只在人们可靠地戴口罩的地方购物。 接种疫苗的生命:5名健康专家陶醉在简单的快乐|孙丽娜| 2021年3月10日|华盛顿邮报 
 协议规定，球员不能“光顾或进入指定酒店、训练设施或比赛场地以外的内部场地”，而且每个NHL城市都有一个联盟指定的酒店，供来访俱乐部使用。 亚历克斯·奥韦奇金是被列入NHL covid-19协议缺席名单的四名首都球员之一。萨曼莎·佩尔，2021年1月21日 
 人们一直在对购买什么产品、消费什么媒体、光顾什么企业做出判断。 关于Firefox，大家都冷静下来 
 他既要感谢自己，也要感谢那些他热衷于批评或至少是屈尊俯就的人。 “这对犹太人好吗?” 这不是问题|Shany Mor | 2013年12月9日|DAILY BEAST 
 就像所有美国人一样，他们尽量不光顾那些狂热的沼泽，我说:“嗯?” 奥巴马新闻发布会，2013年4月30日，迈克尔·托马斯基 
 艺术家本身的判断也各不相同，许多光顾他们的人并没有严重的歧视。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 在下午的时间里，几乎所有想去打猎的白人男子都出现在旅馆里，光顾酒吧。 约翰·t·麦卡琴在非洲 
 她既能干又善良，当她发现我们打算光顾她的商店时，我们的友谊就稳固了。 巴黎远景|海伦·达文波特·吉本斯 
 他是含糊不清的女人的偶像，屈尊资助那些不体面的绅士贩子。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXVIII。 1843年2月。 LIII卷。 |各种 
 资助文学和科学是大君主制姿态的一部分，而且是极好的一部分。 《历史纲要:作为一部平实的生活史和人类史》|赫伯特·乔治·威尔斯